大家點睇金城武樣但未拍過拖既人？

訓醒未

正常呀 金城武都沒拍拖

又真係難以想像嘅

GAY但係又唔想出櫃

冇人爆出來姐要保持形象呀

大家點睇樓主咁撚柒又冇拍過拖

咩事搵我

太靚仔驚蝕底比啲女人